{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039650",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70245&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉스테이195사천"
    },
    "text": "清潔でモダンなインテリアを持つ実用的な空間構造を備えた一軒家ペンションです。 このペンションは鏡浦海水浴場と泗川海水浴場に近いので観光客に人気のスポットです。 泗川海岸は車で4分、鏡浦海岸は車で3分の距離にあります。 また、鏡浦アクアリウムは車で6分の距離にあります。 このペンションへの入室は5時から可能で、退室は11時以降にできます。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙区域であり、駐車も可能です。 ペンション内にはステイC1とステイC2という2つのタイプの客室があります。 ステイC1とステイC2はどちらも調理が不可能であり、バーベキュー施設を利用することはご利用いただけません。 訪問客はペンションの最大人数を超えたり、未成年者とペットは許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できず、火薬や爆竹も使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのようなインテリアを持っていますか？",
            "answer": "清潔でモダンなインテリアを持っています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどの海水浴場に近いですか？",
            "answer": "鏡浦海水浴場と泗川海水浴場に近いです。"
        },
        {
            "question": "泗川海岸までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で4分です。"
        },
        {
            "question": "鏡浦海岸までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で3分です。"
        },
        {
            "question": "鏡浦アクアリウムまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で6分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は11時以降にできます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙区域ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "ステイC1とステイC2という2つのタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、ステイC1とステイC2はどちらも調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー施設の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数を超えたり、未成年者とペットは許可されますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションの最大人数を超えたり、未成年者とペットは許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できる料理の種類はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 536
    }
}